有冇人本來係想透過義工識下人？

巴打點練把口
利申有諗過，但係收工已經收左皮，無錢收既野唔想做

抵死啦，識唔到人就quit，根本你都唔係有心做義工幫人

讀緊u 做咩唔參加下d 校園活動

你自己咪知問題係邊囉==

真 垃圾樓主 想食女搖曬尾係人都知你狗公

其實同個喰種一樣

俾身邊義工感覺到你動機唔單純

已經自然對你反感

好功利嘅目的

不過正常都係噤

又難得巴打喺個post俾人咁屌都唔起鋼

認真同你講啦

嘗試大家諗下件事嘅root cause

會唔會係人地本身已經識+一班fd 咁去報？

樓豬主動撩人, 係人都知你想點, 啲女覺得你成個狗公咁, 仲點會彩你

成世人都係咁既際遇既話姐係你外表太令人抗拒囉
野都唔洗講已經冇人想知你係咩人
你口中既MK仔係唔係大眾意識中既MK仔根本冇人知
隨時只係一個毒撚見人有異性緣就話人MK一樣
MK會做義工依件事本身就已經有D矛盾
可能其他仔本身都柒, 但係你既存在襯托到人地係正常人咁
諗下都好笑

當你以前真係因為冇執, 又咁岩你唔係人地杯茶先冇人理,
你大可以再試下去識人 如果獲獲都一樣結果既話就唔好再學點樣識人
學下點樣認命 點樣放棄喇

Your face your fate

仲有機會架

你諗到義工識女
人哋又點會諗唔到
試下參加啲要畀錢
淨係得女人嘅興趣班( eg 烹飪)

努力唔一定有回報，但唔努力就會好輕鬆

所以都係算鳩數啦

咪Your face you fate
咩樣
你成個柒碌咁 去到邊都係毒撚
真話就係咁難聽

咪係 樓主

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既醜樣毒撚